女友携新歡回天水圍舊男友執拾前度揮刀捅人

天水圍天逸邨發生斬人案，男子疑斬傷前女友及其新歡！今日（19日）下午近二時，一名男子報案指，他在天水圍天逸邨逸濤樓，與女友人於樓上一個單位，被一名男子斬傷，之報他負傷駕車回家，疑犯則逃去無終。警員接報到場，大批警員荷槍實彈戒備，暫未尋獲疑兇的蹤影。

留下女友一人在現場

現場消息指，上址為女傷者的前男友住所，女事主與新歡結伴到前男友的住所，報稱需要取回個人物品，其間有人疑情緒激動，擸刀斬傷女事主新歡。之後，新歡負傷自行駕車返回元朗住所，留下女友一人在現場。警員接報到場，女事主與其友人登上警車協助調查。據知，男疑犯有精神病紀錄，目前下落不明。

點撚解比人斬傷唔係去醫院而係番屋企

揼低自己女朋友

新歡負傷自行駕車返回元朗住所，留下女友一人在現場

喂我標緊血, 你係到頂住先

3件垃圾

可惜

舊愛斬人，垃圾
新歡走佬，垃圾
女友示威，垃撚圾

mk與臭雞

好似好仆街 但其實好撚無辜
分完手啦 我好心陪你上去執嘢
無啦啦斬鳩我

新歡反應： 屌，你地玩撚埋佢

你頂住先，我去吹雞。

《垃圾與牠們的產地》（Fantastic Rubbish and Where to Find Them）

玩3p咪得囉

洗撚斬人咩

個女係咪有問題
帶新歡拎自己野走 ？
係都帶女性朋友啦

精神病都有女啊

帶女容乜易double kill

佢帶新歡去 明顯係激前男友
我諗佢唔帶既話 未必去到咁盡

竟然仲未有人話天水圍係垃圾地方呢個point？

條仔可能黑底，返屋企拎架生同call人做9佢

驚到呢埋被竇

唔出奇, 元朗

成篇文都係講緊垃圾
連個地方天水圍都d比南亞狗同新移民住既垃圾地方

我最多 把軀殼暫時就當不屬我
麻木去受你最後重擊一趟

公屋真係好撚雜

你溝到一條有男朋友既女.
你會對條女真心? 都係呃蝦條啫

捅定斬

受傷竟然唔係去醫院

所以話公屋仔真係公屋仔

見到標題即刻諗到

天冇眼 咁都斬唔死個紅鞋仔

癲撚線, 差啲成啖檸茶噴出黎

下次斬大力 D

啊 sir 佢着咗我對西瓜

條標題睇死人咩，睇咗3次都唔明

呢種女人好仆街

屌 無帶hp水

抵啦
最撚憎d鍾意示威既女人

怕什麼 我堅拒 為情敵駁火

好撚好笑

有無諗過女友係驚人身安全，所以搵新歡陪？

第2頁終於有人講
垃圾標題配返垃圾主角

要講㗎咩

新歡走佬
好似97家有喜事周星星係波樓比人打
條女叫佢走佢即刻搭的士走果幕

搵女性朋友好d , 分左手都唔使咁對對方既
個男都幾難受架

斬得好

真幫我撐10秘

撐10秒

傷追人

連登仔

龍心

三句總結晒

條友咁癲 如果你地係條女應該點番去執野

其實帶埋新仔去執野應該冇問題
問題應該係呢幾條mk咀gel gel串柒柒
咁岩撞正個癲既先俾人斬

mk個腦係點運作

公屋又贏

精神病 vs 臭雞 vs 淆底漢

異能仨

14樓 仆街樓上少少

條女成頂帽喺人面前笠，唔斬人至奇

條女可以帶幾個朋友一齊上去，帶新仔上去簡直痴線

究竟要幾挑釁先會迫到個前男朋友拎刀斬人

條女特登串9舊愛
個ex好慘

條女兩次都揀錯男友

打副本輸咗要番屋企攞藥水屈boss

精神

。。。新歡被斬多刀，「成面血」，駕車逃回逾20公里外的大埔康樂園。。。

原來係有錢新歡

攜
携係殘體字 居然冇人屌

巴打係垃圾堆住咁慘

Exactly

不二之選

本應打999可以求助
無奈你不是像持刀傷害我，我到底驚慌什麽
第一時間諗起呢首歌

完全喺傷追人嘅劇情

住天水圍果班抵撚死啦 死左都唔抵可憐

男疑犯有精神病紀錄
條女係搵得唔夠多人，應該搵多幾個。